{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023013103091/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "플라워 패턴 롱 원피스 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドです。 商品番号はSS23 / 323371LY25で、ブラックカラーのワンピースです。 このワンピースはやりすぎないほのかな花パターンが魅力的で、女性らしいVネックデザインと長い丈感で無難に着用できます。 またカーディガン、ジャケットなどと組み合わせてもお似合いのアイテムです。 この製品の表地はポリエステル100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないよう注意してください。 また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 十分な洗濯後、洗剤が残っていないように洗濯しなければならず、飾り物が落ちる恐れがあるので手洗いをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は賠償を受けることができず、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけはいけません。 また、金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用には注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際には多少収縮することもあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されないことをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースの製造元はどこですか？",
            "answer": "このワンピースはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このワンピースの商品番号はSS23 / 323371LY25です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのカラーは何色ですか？",
            "answer": "このワンピースはブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "このワンピースはやりすぎないほのかな花パターンが魅力的で、女性らしいVネックデザインと長い丈感で無難に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このワンピースと組み合わせるのにおすすめのアイテムは何ですか？",
            "answer": "このワンピースはカーディガンやジャケットと組み合わせるとお似合いです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このワンピースの表地はポリエステル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないよう注意してください。また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりせずに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは手洗いがおすすめですか？",
            "answer": "はい、このワンピースは手洗いをおすすめします。洗濯後に洗剤が残っていないように注意し、飾り物が落ちる恐れがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このワンピースの機械洗濯は製品損失の賠償が受けられませんのでおすすめしません。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのアイロンかけはできますか？",
            "answer": "このワンピースは高温のアイロンかけは避けるべきです。暖房器具にも近づけないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースに付いている金属部材に注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意が必要です。装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの水洗いに注意する点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によるサビの発生があるため、着用には注意が必要です。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。白系の製品に色移りする恐れもあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの保管方法について教えてください。",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色する恐れがあるため、着用や保管の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意して扱ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 719
    }
}